男人重過80kg係咪冇可能拍到拖？

至少我未見過，真係未見過

有錢未得
有錢 就算坐輪椅都拍到拖

睇你幾高，我180cm重高80kg

女人既話可以

我85kg
但係bmi 有22.3

個問題唔係幾重 係幾肥

睇你係大隻定肥啦

我女都三條
利申 40+ 80+

識親肥仔都好外向好多女

身高限制想像

重過70已經溝唔到啦你咪撚玩啦！！！

肥但面瘦

我見過，又肥又醜，但係律師樓老闆，老婆靚過港姐兼有氣質，仲有個女

180以上80kg都係bmi 25以下

咁你接近兩米

不嬲都勁撚多肥仔同啲女神一齊

張潤衡都可以結婚生細路，點會冇可能? 唔通你樣衰得過佢?!

你有190cm ok

我BMI超過40

但係我係毒撚

180+cm
71kg

人地有錢
我戶口四位數

事實係喺一齊嗰陣條仔根本唔肥
係女神喂飽佢啫

呢D好快散

驚閪咩 我都100kg啦 到宜家都未有女

肥窮毒就唔好學人拍拖

體脂15%以下，幾重都冇所謂

我第一個男朋友超過100kg喎
同埋街都見到大把肥仔有拖拍啦

成身肌肉80kg大撚把女啦

游惠幀男友

你當啲大隻佬死？

100KG 拍緊拖

172 80kg fat rate 15
會唔會多女
樣 正常

我 187 高 9X Kg 已結咗婚
有咩關係

80KG 160CM YES
80KG 188CM NO

女人80kg都冇人要啦

佢出1億港紙要你奶佢屎眼，你奶唔奶？

我結左婚，仲有兩件

180cm重
高80kg

176。83kg🥴

佢太戇鳩

肌肉嘅話120公斤都得

80kg綿花唔得
80kg鐵就得

me 2

幻想吓唔得咩

個個呢D都係有錢

我係窮撚

你估真係條仔咩，兵嚟㗎咋

高咪係囉
我得160但120kg

體脂率大過40
仲衰過米芝蓮

仲要愈減愈肥

160kg 有女

高佬先重得起

80kg 如果1.8m唔會覺肥啦, 最多有d小肚腩

識個gym撚運動撚fd, 身高185，體重經常喺80-90kg呢個range
佢屌西屌到腰痛

195cm

我100kg
有女

大把肥佬婚都結埋啦
個個有錢咩

同你一樣，無囡

所以問題係身高到，拉高d咪得

我1米9 90kg 你覺得呢

咪又係身高 關體重撚事

應該係身型

輕過80kg先冇下話？
正常18x cm 都有80kg啦
樓主how tall?

淨係講重量係冇意義，基本上有180高少少肌肉都過硬80kg

米八米九有80kg打上有乜出奇?

通常瘦同靚既女都鍾意肥仔，瘦仔就鍾意肥妹

利申：女朋友重過我，但我好愛佢

一定好大隻

我都肥
第一個男朋友高峰時250磅(近米九高）
而家男朋友130磅我重過佢

下80kg基本野黎 除非你160

內向個啲肥仔你唔會走去識

你都應該係肥妹仔

窮就窮

加油，試下減肥？

大陸婆嚟㗎咋
我親戚就係一例

我都唔係米芝蓮咁用車軚做
點拉高啫

矮肥冇人要
矮瘦國貨城

去信和真係一打打上
好難頂

減肥

做gym

我bf 係80kg以上添，我45kg，拍左幾年，肥仔不知幾正

間中都會做下運動，怕會影響到健康。

幾高

飲牛奶早d訓，做gym

182左右個肚腩好正

唔知你仲有無得高

高唔到就減肥

70kg 都仲係排骨咁

一樣咁多錢，有錢肥同有錢瘦你會點揀？

肥婆

你大隻85Kg都唔係問題

女人只愛錢，你有錢就無問題

其實係咪應該講體脂比例？
80kg 10-12% body fat 溝死女

史泰龍呢隻種馬都重過80kg

好想屌佢d 女

我男朋友177cm 8xkg
我覺得佢好可愛 好似隻teddy bear

做開占 83kg

有錢就有女
同幾多kg無關係
同幾多$有關

同80kg錢比較就明

四十歲都嚟緊

我160/80kg 有女朋友
利申女朋友70kg

加油

95kg 窮L 今年結咗婚

但係相士批我天生冇錢命

更正一吓
係矮過170先計

我90kg
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
但
..

190cm, 有女

我男朋友78-80 kg （有陣重啲有陣輕啲
175高
都有女朋友
利申 我唔係肥婆

高嗰d唔該收聲

體諒吓又矮又肥十足十大蕃薯嘅人好嗎

肥婆通常大波

你出過街未架

日日出
肥婆有仔見得多
肥仔有女已經少仲100%係肥婆

食肥婆就話用美極
食肥佬要點

身上既錢加埋有80KG就有

82kg做運動減減到77停左上返，但變左大隻佬我屌
不過一樣冇女

易極

體諒你，加油

係
A0 dead LM

係香港有錢就可以

冇錢呀
唔好再講啦

我都係想要女女啫

我80kg

不過體脂11%

冇女

9x kg喎 但身高米九

標準身高體重。